Периший варіант: Створення нового Git проекту 
1. Створюємо папку в довільному місці та назіваемо її, наприклад homework. Заходимо в цю папку, натискаємо правою клавішею і вибираємо Git bash here.
2. У консолі пишемо команду – git clone https://gitlab.com/IrinaSt/pizza-delivery3.git (посилання яке створили в репозиторії) 
3. Якщо система запитує ім'я користувача та пароль – вводимо своє ім'я користувача – те, яке ви створювали при реєстрації на гітлабі, вводимо свій пароль – той, який створювали при реєстрації на гітлабі.

Другий варіант: Підключення існуючого проекту до Git
1. Заходимо в папку, де зберігається наш проект.
2. Пишемо команду git init вказуючи що в цій папці буде створенний локальний репозиторій 
3. Пишемо команду git remote add origin https://gitlab.com/IrinaSt/pixelperfect5.git (посилання яке створили в репозиторії) 

Після одного з цих кроків переходимо до внесення змін:
1. Перебуваючи в папці з проектом, пишемо команду git add .
2. Пишемо команду git commit -m "Initial commit" (те що в скобках - це повідомлення, наприклад homework1)
3. Далі - git push -u origin master. Ця команда надсилає наш коміт на віддалений репозиторій.
4. Оновлюємо проект на гітлабі (оновити сторінку браузера) – бачимо, що остання версія файлів, які знаходяться на комп'ютері в нашій папці – тепер є на гітлабі.